覺唔覺得水無月 畫唔返天降水準既漫畫

佢既作品真係睇曬 高爾夫，聖經，七海，天降，豪嬌，救世主，掠奪者同精靈，魔法天使.etc

畫功一直都屈機，但作品吸引度 同女女魅力就一直下降緊

本來掠奪者都唔錯，但過完 過去篇就開始睇唔明，女主得米之後變成痴女

個人覺得劇情最好係：救世主，天降，聖經

女女：天降，七海

純討論，歡迎發表意見

套掠奪者 我仲對佢有少少信心

掠奪者講到邊
我淨係睇到幾個人返左去過去睇男主既過去

過去篇完左 返到去見到新既擊墜王

天降真係好正 爺爺！

家陣班舊同學又無死到

掠奪者 我覺得幾好睇 但女主無咁正係真既

係 智神真係無人超越到 回憶親爺爺都笑死

本來似 寧芺已經即刻沉船 告白果PART又幾感動 但變左痴女真係好怪

七七最正

七七 蘿莉版正好多，宣家佢好似想追男二

俾馬桶沖走又係好好笑
「好女人能沖水」
講解埋污水處理過程

天降真係好撚好睇呀屌
入宅作

問答都好正 明知錯都要答偷窺

要搞笑有搞笑 要劇情有劇情 要女女有女女

反而鍾意掠奪者多d
劇情吸引好多